全世界生育率最低經濟體 台灣第三 香港居第四

全世界生育率最低經濟體 台灣居第三
2017-12-03 18:21

韓聯社3日引據美國中央情報局（CIA）的資料報導，新加坡是全世界生育率最低的經濟體，澳門與台灣緊追在後，南韓則是全球第六低。

CIA最新發布的世界概況（Wolrd Factbook）顯示，總生育率（TFR）最低的前五名依序為新加坡（0.83）、澳門（0.95）、台灣（1.13）、香港（1.19）及波多黎各（1.22），其中只有台灣的人口數夠規模，其他全都少於1,000萬人。

CIA的報告說，2017年南韓的總生育率（或是每名婦女平均生育的子女數）只有1.26，使南韓在CIA追蹤的全球224個國家中名列第219（倒數第六），而且在經濟合作發展組織（OECD）35個會員國中敬陪末座。這項報告並顯示，南韓婦女生育的子女數下滑，且夫婦生第一胎的年紀偏高。

這項報告指出，今年1-9月南韓的新生兒數為27萬8,100人，全年可能低於40萬人，為南韓政府追蹤這項數據以來首見。

報告說，生育率最高的前十名中非洲國家包辦了九個。尼日的生育率最高為6.49，二至十名依序為：安哥拉6.16、馬利6.01、蒲隆地5.99、索馬利亞5.80、布吉納法索5.71、烏干達5.71、尚比亞5.63、馬拉威5.49、阿富汗5.12。美國的生育率為1.87，排第143名；中國為1.60，排第182名。

香港唔計單雙非及新移民生育
出生率可能更低

新加坡第一 日本生育率唔係都好低咩 仲以為日本會有前五

窮人生仔正仆街
冇錢冇樓撚夠膽生咩

冇新移民香港都唔知有冇咁多人做嘢

新加波竟然最低,新加波唔係最低下退休建築工人間屋都大過香港中產精英間納米樓,奶波魔出來講下點解

啱啦
班業主收貴租收得咁開心
結果迫死自己地方

有腦既知生出黎都改變唔到階級
見唔到希望 咪唔生...

似係已婚女性做 base 咁計
日本而家婚都唔結

香港後過澳門同新加坡都應該只係有支婦同蝻婦拉高

樓價租金都被蝗搶高
公屋社會福利又爭搶
想結婚無地方住！

一尾淨係識將人用到盡 全球最長工時
超高租金 人工不變

停左雙飛仲想有出生率？
DSE考生短短幾年已經少過會考差唔多一半
第時你想求人番工 都冇人番到你份工呀

奴隸國家！國歌詞仲叫人唔好做奴隸

雙非必須重新搞返，冇足夠的勞動力資本主義就玩唔落去

真係好似日本咁攪炒算

其實外國一樣，只係榨既係國外

一個民族嘅強大就係睇佢嘅生育率
香港建國之後一定要立法, 將25歲未結婚嘅單身女性 強行配給俾男性,同降低女性嘅地位,以促進生育率,

你想比人榨定榨人？

最多咪本地代母及精子銀行合法+增加育兒補貼

要輸入多d低端人口了

民族強唔強大係睇人種架

咁一個低生育率嘅民族人口小到就嚟滅亡嘅民族, 同一個極高生育率人口豐盛嘅民族邊個強大啲
同埋你話移民族嘅強大係睇人仲咁你係完全封鎖就係香港人作為一個民族嘅可能性, 我認同一個民族嘅強大除咗生育率之外亦都睇人嘅質素, 但係呢一點可以用科學嘅方法来改善香港人嘅體質

窮人最鍾意生仔，睇下非洲國家，成日叫人捐錢啲仔女好慘咁，你唔生就唔使咁囉，冇錢學乜人扑嘢，捐錢不如捐安全套仲好過，捐錢又係惡性循環，繼續攞錢食嘢繼續生

人種

25歲暗瘡肥婆強行配給你

生黎比班陷家產做奴隸無限剝削咩
住都就黎住唔掂 個個住既地方仲細過監倉
日日返工返到咁夜 生出黎都陪唔到佢
屌佢老母臭西香港

買樓又買唔起, 比完租仲有幾多洗?
教育又垃圾到爆, 又會比大陸洗腦
為下一代著想, 就唔好係香港生仔

香港人係世界上人口會唔會最後不斷減少

生育率低過2已經注定每代人口少一半，減埋班普通話靚仔，香港文化傳承危矣

啲死黑鬼生咁多

扑野都冇地方
有地方既又冇時間（用晒黎返工）

要提高生育率 早放一個鐘已經搞掂

生出黎幫你班有錢人打工供樓

新加坡是吃子的社會，有錢也想生吧

地球唔適合人類居住?

你講到d人
唔生仔
係因為無時間同地方扑野

印度啲廚房成日著火

香港每日有150個加人口

呢個世代 唔係戇鳩都唔會生啦

因為無法五年內供完樓都係窮人

無第三選擇？咁就唔好怨資本主義了

大家諗下20年之後，到時會輸入勁多大陸後生仔做勞動力，香港總人口係冇變少架，咁房屋嘅需求依然擺喺度，只不過大家係要同一班外勞爭，都係爭崩頭...

結論：低生育率=香港逐漸被同化=大家都係中國人

支那自己都人口老化點會批後生入黎香港,係都輸入支那廢老

準時每日八個鐘工時已夠！

台灣佬咁鍾意扑野唔帶套都咁低

好快商家佬就話唔夠人用，政府又放晒風要輸入外勞，人口老化愈來愈嚴重。
最簡單直接一下加到每日1500個，咁樣支那又開心，班商家佬又突然多左班廉價勞工，因為班支那人一定做爛市。

正苦解決香港既問題，首要係奶共先，次要係哄掂班商家佬，至於個問題同對市民既影響，who ducking cares ?

成件事同開放自由行一樣，睇落就兩頭政府&商家共贏，實際上所有痛苦由普通市民承擔，轉個頭又叫大家包容和諧...

新加坡只有大學生同精英先可以生育，呢個係國父李光耀制定的規矩。

高收入家庭先唔生

愛國的內在
赴歐美的內心